係咪個個人一沖涼就會柯尿？

正評：係
負評：唔係

利申：未除褲已經柯緊

係咪唔係尿黎...

唔係尿係咩

不嬲屙完屎尿先沖涼

喺屋企唔會
去外面啲gym room先會
仲要痾去牆邊
黃㩒㩒好靚

physical 地下嗰啲究竟係水定尿

正常反應
人除哂衫褲
會覺得凍
膀肛會收縮
所以會泌尿

就算係尿都係健康的尿，唔污糟的

如果係熱帶地區沖涼係咪會冇哂尿意？

啲水流過你碌鳩你就會想痾尿，其實係因為水壓
原理就好似打風果陣個窗會被風壓拉開一樣

睇咗屙屎